HKT48討論區第6回之山田麻莉奈貼圖區

HKT48

HKT48，由作詞家秋元康擔任總製作人、以福岡市為主要活動據點的女子偶像團體，成立於2011年，團名源自福岡的地名博多（HAKATA）

成員名單

Team H

隊長:松岡 菜摘

Team KIV

隊長:本村 碧唯
副隊長:宮脇 咲良

Team TII

隊長:山下 エミリー
副隊長:外薗 葉月

研究生

HKT48 10th Single 「キスは待つしかないのでしょうか？」

買!買!買!
Amazon傳送門:

* 記住買AmazonJp限定
買齊三隻呀

HKT48春の関東ツアー2017 ～本気のアイドルを見せてやる～

Amazon條link太長唔post

喺net store都買到

Youtube片:

【MV full】キスは待つしかないのでしょうか？ / HKT48[公式]

【MV full】さくらんぼを結べるか？ [4期生] / HKT48[公式]

【MV full】ぐにゃっと曲がった [ダイヤモンドガールズ]/ HKT48[公式]

【MV full】隣の彼はカッコよく見える [プラチナガールズ]

相關網站

HKT48官方網站:

Youtube:

HKT48 Net Shop:

Twitter:

Offical Blog:

FAQ：
1. 這po有沒有版規?
無，我地好自由。不過請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員。另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

2. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細，錢都是肥秋賺。

3. HKT有咩好歌推介?
4期生

4. 除了HKT，有沒有其他推介？
NMB48
矢倉楓子

Fuuchan

你唔係睇miru............
點解會變左fuuchan

新圖即貼

樓主轉推好正常呀

兩日ja大佬

點解android upload啲圖成日上傳失敗

介紹啫

點解要轉android

因為無錢
部5s 壞咗

買iphone se抵用啊

有d想轉

試著說：「加」不要說：「轉」

轉乜嘢

我同白間嘅緣分

但得3格

咁katomina又係有緣份?

白間戰隊呀嘛

總有方法

夠皮啦 休息一下

後邊

係

Nako is cute

Nako bb

溝我女神問過我未

佢有錢玩相機無錢買手機 明既

玩d咁貴既野

玩完相機咪冇錢買手機

依樣我唔太識

荒巻美咲係時候上位啦lm

黑白miku

絕對係好事啦 下個post要加番 fairy w!nk條予約link出黎

要睇番d公演先

冇人po弘菜

晏d 岩岩收工 最後已經出晒所有力貼mariri 已攰死

今日又返夜更

放假啦 但好晏先收工

啱啱踢波有兩個friend電話畀人偷咗

橙！！

LM

新po留名

上呀加泰

真係好正
[size=1] 依家不了/size=1]

之前就話地位低咗，而家就不了

不反了

Show Blocked User - 高倉萌香

早晨大家

F清早,校長早,各位早

屋企無人 飯都無得食

me too
落左樓下食，miss左陳花SR

今日有咩人開

淨係知有陳花，其他唔清楚，因為食緊飯冇開

算啦 都係諗下自己食咩好

有田中美九同Vivian

咁樣好睇

啱啱開飯

正啦 仲想睇下有咩外賣食

d人攪d wallpaper幾正

我都想轉用

好好味

我贂黎都係是旦煮個面食算

share
have hana?

佢要係佢follow+rt 同埋佢好似只會俾3張你

乜嘢係+rt

retweet

好正

真心正

晚餐

唉

我原本都諗住煮 唔想洗 但依家叫得太多 應該要分兩餐食

洗唔洗咁豪呀

佢要夠數先送貨 未叫埋聽朝早餐

個杯咩啤酒嚟㗎

正

手工啤 有無興趣？幾得意既一樣野

咩叫手工啤？

人手自己釀造啤酒

等我諗一諗用咩方法解釋好 基本上平時係便利店買個d係商業啤酒 多數類型味道都大同小異 其實啤酒種類好多 等我查下wiki再解釋

真係未飲過 下次試下

唔飲酒

18先飲啦

應該都唔會

應該都就快夠啦

好苦

人生好難唔飲酒架

有唔苦架真係

真係好苦

係 不過呢家飲酒係輕鬆飲 飲少少
以前細個係好撚認真飲到醉

當你嘅人生有咗歷練之後,就會愛上酒嘅苦,酒精嘅麻醉

正常既 越大越唔想出去同人片

訓醒第二日咪又係咁
倒不如keep住清醒算

真係好辛苦好傷

No,酒唔是攞嚟片的,是用來享受的

呢家飲少少咪幾好

有時仲頭痛

我淨係飲梅洒,好正

梅西

加泰隆尼亞

依家搞成點 加泰隆尼亞單野

我睇緊垃圾猁

武力清場

西班牙唔會放走 巴塞隆納經濟重心

baby fat

個味麻麻

得意就好

十卜

阻住我3個推 佢都抵死

F清聽日假期,洗唔洗做奴隸

要

不過聽日係公司應該無咩野做 睇下戲就一日

依排對佢有d興趣

想同8字巴鬥廁

我hkt入面d人成日掉黎掉去 除左前面個d

當咗自己後宮咁玩

係咪想比佢睥

依家對天音興趣就減少左 變左mariri

moon foot

依個名真係好正

唔太鐘意佢呢家行性感

想搶市場

但佢唔是行性感嘅材料

唔想佢又好似櫻咁,比人叫除衫櫻

真係多到數唔到 sakura

佢仲要行性感係行色色地個種,櫻就算成日水着,但都唔係咸咸地個隻,但係田島係咸咸地個種

睇下佢自己點諗 依個就

hkt係咪連水着單都未有

首先依家有水著單嘅需要咩

我都覺 唔好攪咁多野

係咪因為無波

未夠大掛d人 同埋夏天佢地都唔出碟

唔想佢地出水著

水著不了
睇蝕晒

上次NGT公佈2單,隔離登絲青話希望係水着單,心諗12月喎大佬

我都係

12月水着真係痴線

NGT同HKT都無料出水着單

平胸團

到時要搵yuutan做center啦

到時想睇麻莉愛入選拔

變態,屌你老母

想睇moka多D

成班諗咩啊

呢度好危險

又早晨

早晨

第一個發夢見到嘅mb 竟然係白間

加推

又俾d excuse自己加推

真， 但係唔會加推

成日覺得津美好似某個人

邊個?

好似成日喺電視見到

咁好難估

miku bb

Sakura有出

今日有直播咩

直播日日有劇場就有架啦

總之唔去踢波
有咲良..

Down番黎睇

Sakura唱おしめし

喺邊度可以down落嚟

aidoru online

50th 出左日程啦

原來我冇download showroom
唔怪得成日以為冇直播

麻油 畢業單
必買

好迷 完全唔知講緊咩

買書能否自學n5

F巴post嘢 要小心啲

post太多 我會失血過多

點解mariri可以咁正

因為正

再睇唔得掂 好彩依排唔打算抽劵住

仲以為你話打得多再打唔得掂

最安全依個時間

大脾好正

再黎

唔得啦，下次合照會要抽張Mariri

好彩既話會撞到cosplay

搵番n年前個張

智加B

番到公司完全無野做

成日click入去想dl野見到Ratio is too low to download係乜意思

奶手機

打落部電話度

你無做upload? 佢計番upload/download比率

你地冷靜d

幾正

係好正

無野做搵番今日場公演睇

正野

呢條link畫面大D喎

Thx

個樣真係

肥得正

想乃

我都想

你奶面
我奶腳

我左你右is ok

對脾太正啦

走開啦,成班變態佬

我奶哂

我要奶all

你奶村重啦

你都係去奶村重

點解咁可愛

靚+靚

正+正

訓著左成2粒鐘

睇得多係易累D

好易諗錯

佢好似瘦咗好多咁喎

成日覺得身型佢不嬲都ok 不過見到佢有時好殘 應該真係多野做

依d圖睇親都覺得係叫人俾錢我既感覺

我覺得係.....

「我要攬攬!!」

左邊係邊個嚟

要等人介紹

頂...今次堅唔識

貼幾張wallpaper

有無moka或者maria

私人醒你

本po嘅兒玉推失縱咗

好彩遮咗半塊面

Moka maria就無啦 po埋其他啦

我自己就覺得松岡菜最正

櫻花個張比人睇到唔係咁好喎

唔係好覺既

露咗半邊奶喎

睇下d sakura飯敢唔敢用

得罪講句,呢個時候嘅櫻花最靚

我都覺

你講杯雪糕定個人

我覺得個人

緊係個人 依排岩睇sae

又話mariri貼圖區,又轉推

咁一定係mariri行先

雖然我講完都係繼續貼

塊面同個身兩截色

原來F巴又啱紗英

依幾日開始既事

你唔通唔覺

好啦 貼夠

貼第二個

紗英去到後期接近失蹤

係少d出現 依排睇下f24 d野都見到下

因為成日都見唔到自己啲推所以無睇博多好耐了

係火車站截的士

依排公演成日出啊 番黎啦番黎啦

著紅色衫多數唔停車 好似係

呢期最出位係咪陳花

呢期成隊都唔掂

公投左右只能選一

陳花

Vivian

你地諗清楚點投未

唔笑同p到白白滑滑既陳花

老實講 真係搵過度過先貼

Vivian正D囉

終於做緊最後樣野 跟住就係等頭班車

頭先個張係陳花正d

陳花 可以同8字換其他人

佢廁到根本所以48G都係佢D女,換嚟有咩分別

全部都係

貼張miku先

佢遲早又認埋46班女都係佢

不過唔睇46真係少有

我有分別 所以咪換

換邊個好

大單 唔記得上福家買DVD

結衣

橫山

遲咗出門口

趕到就得

會遲
陸運

依個就是旦啦

F清收工未

我就起身開工啦

餓閪喲個仔姨媽

岩岩番到屋企

報完數出去行街

帶咗望遠鏡

Pish

唔帶望遠鏡一定悶死

點解要帶望遠鏡??

我係社嘅球迷會主席+Apple Fans club 會員同樣貌協會主席

幾時死？

當咲良死

聽到d title都唔想再問落去

=Love Type C 原來冇新歌
昆我咗錢
又冇生寫

個隻其實係劇場算黎

劇場盤

佢amazon寫通常盤
fuck amazon

唔係咁既意思 即係同劇場盤同道理既野

揾maria bb慰藉下先

握手会の日程作りました

みなさん！よろしくお願いします

拡散希望

999

開4部咗少

好似全部都4

Maria就真係俾人減左部

3月3公司應該出咗花紅,可以抽寫真會,但係得2部咁小

自膠

睇唔到3月11有2shot喎

有啊 應要去下啦

得4部會唔會好難抽呢

話哂生誕祭maria曾經開過聲,班飯應該會識做抽多D啦

唔會 你第二第三回抽中硬 頭三回加埋最少9張 夠中2shot

STU7懸巡回公演打錯出場mb,攪到原來無份嘅みゆみゆfans買哂原來有份嘅指原飯嘅入場卷

屌你,開頭仲諗住cut咗みゆみゆ,營運即刻比你屌到開花,但係宜家指原飯又無飛,屌撚哂鬼

啱啱指原係sr黑哂面

指原唔係講左話唔去？

你又睇

同朱po橫山[結衣] 有得揮

佢直情屌到營運要出過schedule

最正係佢

上個po你仲係なぎさ

推介啫
我自私食

好亂

見你鍾意

貼幾張醒你啦 我電話都有佢d圖

暫時覺得沙夏最正

成隊都ok啊

miss左指原sr

睇重播

無所謂啦,佢直播佢玩電話之嘛

閪哂面,無咩講過嘢

任抽架喎

當佢第四回d人會抽 話晒減左部 雖然都無可能唔係任抽

指原駁左髮

點算愈望指原愈覺得正
我唔想加推啊

指原不嬲都正架

加就岩

指原越嚟越正係佢特質嚟

moka bb

今次兩個我會要左邊

OK 我會好好照顧右邊

mayuyu?

唔好玩我啦

一時認唔到
mayuyu

諗抽唔抽碟依點好苦惱

WHY NOT AR

無錢

佢哋需要你

睇住mariri先

ヤクルト乾杯！

幾好睇

this ok

真係好睇

MOKA 開SR

右

醒左睇一陣先

左

左右

熊本

4個減2個加

all

sr有aoi睇

好多人開sr

個event都幾唔抵下

睇人去event都幾無樂趣

睇唔曬

去左睇sakura

nako個鏡頭清楚d架wo

MIKU 好矇

攪到停左係nako到

咁快收檔

睇緊miku 邊個諗出黎架依樣野 睇人去event

呢啲EVENT 係咪都係要比錢抽???

唔識啦 去買dvd應該ok

可以專心睇返MOKA

好細聲

可以睇人去同自己個推傾計

自己又坐係到 真係灰 雖然咁貴真係麻麻地想去

左不了

第一眼睇以為係sayaka

........................
點會唔係啊?

原來係
Sayaka

盲J

推得陳花唔出奇

咁樣認唔到真係要驗眼

已棄

但唔係講笑，個日睇NMB con，我發現有另一個mb有d似彩姐.......

唔知名，但佢笑得好豪爽的

推返
已經原諒

乖

聽日終於有假放

miku

右邊而家咁肥嘅

漲!

應該會減番落黎

山本彩 23/24A(1).
小栗 *1/28
宮脇 *0/24A(1).

小栗堅勁

希望減到啦

佢我覺得有機

粒墨真係好搶鏡

睇得多就慣

出現了 叫人抽碟

矛曬啲墨

一粒都無

天使の日全部人係咁貼依d圖

美人啊美人🤤🤤🤤

天使下凡

有意思有意思

依張堅正

仆街貼錯左whatsapp群d圖

頂我專登刷咁多圖 你仲引用番 仲要個人唔係我黎 係我都話俾你地笑下

po多啲弘菜

唔po啊 快d搵圖刷完個6算

岩岩見到 原來加左部

這些機會

你其實有無可能放長假個時去?

me15

我個時識個都唔係好大 佢都自己去event 都係讀緊中學

唔識日文

可以學啊

我貼多兩張啦 最多

有乜嘢方法可以學得全面啲

你緊係問九派依d超級握手聚聚啦

但係我無學過 睇一大堆日文嘢算唔算
最緊要肯講架姐 握手肯講實有進步

又夜錢入你袋啦

15怕咩 我12左右已經自己一個飛

我自己一個飛好似都要中二

最下面嗰張最右 係邊個
點解我覺得好似係奈緒

唔係啦 雖然我唔知係邊個

又係時候叫人做野

廣告時段

一陣再搵下d廣告圖先

今次頭三回都係抽一日

F巴唔咁樣貼圖法呢個po應該第一回都未爆

都係既 今日貼特別多 因為想洗左個po去

尋日ske場公演都好爆下

點爆法

全部都係波 我係twitter見親d圖都係

深夜公演嚟緊係啦,仲有珠珠做特別嘉賓

有bbq係到不了

點解

因為佢煩膠

珠珠冇

佢個時咪成日拎住部機拍野既 個時lovetan叫佢唔好po段野上網 佢唔撚理照po 攪到佢俾d右翼團體屌 所以好難會有lovetan飯會睇bbq

咁條片講咩？

我突然間諗唔起 但其實佢係講錯野既 話晒都叫48 無理由照po架 加上佢平時d行為極撚討厭 算啦 要屌佢我真係會有排屌 唔好唔小心得罪左你地

呢個係咩事

明既 如果佢咁對我個推我都會唔鐘意

好耐架啦 單野 要搵我都要google

放心,點會得罪我地啫,我地笑鳩D mb係日常嚟

戒梗指原毒 唔要加推

放心 依幾個星期佢好似無電視上

今日咩事 係咁貼錯圖

依張pro d

啲FANS 整?

係 多數都係

一陣貼左自拍

咁又唔會 2shot同selfie個d相我放左係第二個folder

佢又有新相

岩岩見到ja 唔肯定係咪新

中間

大屎忽鬼

第一張
btw 今日戒毒成功

仲有無人有留意佢
元hkt

大面moka

🤔

唔加推

加推指原是常識吧

常識一定要識

指原屎忽好正

森保圓 真係好似我同學

最重要係圖

ching所言甚是

圖

唔賣人

如果有同學似madoka真係殺晒 我po一張你po一張啦不如

咁一開始就唔好講出黎引人

咪係

Picture or mother (Aya)?

當我冇講過,ok?
btw The Beatles好正

咁有冇比森保張相佢睇下,問下佢有乜意見

我毒撚
唔敢同女仔講嘢

渣ga

MK

頂 聽到都

買買買

Morning push

又訓醒 好多圖未貼

QQ

十分

都好少貼天音

近期興趣少左 其實我都唔知自己貼得最多邊個

天音好有MK味

我都覺得好有個種感覺

近期你貼得最多maria同moka

haha 因為多人想睇 好似係

清埋尋日down d圖先
先再down過

小栗有耳

似？

7成似

貼完

我就覺得少少

盲

咁多水着嘅

唔好貼咁多指原thx

下個po貼指原

加推
花心黨先係王道

mirurun

next post指原

測試定力

人唔需要咩野定力

Dinner

食面？

貢好餸

去唔去見あまね好呢

去星MK 妹2 巴

野都唔係好敢講 有d dead air

咁咪摸下手仔算

有機會再算

真係好多部

我都係去下啲陳偉霆算

我推埋個po去架啦 依家

要去補習
你幫手開下－個po
標題指原ok?

咁等係補埋我先推

返緊工

係屋企 睇緊netflix

咁你開啦

你開慣啊麻

咁你開下開下都會慣

我驚開開下成個po得我一個

單機

返緊屋企

5OK!!!!!!!!

Ok啦

喺街度買緊M gay

咩黎？

M記

哦

第一次見麥當勞可以冇 芬達雪碧

咁又真係少見

得返可樂同埋zero

訓著左

今日飲咗

今日佢個張好似係ps

kono or rex

Rex啦

topic:新一代娘娘，指原莉乃

唔做指原女兵

我五星大帥

指原消火隊

all in ed

俾個兵仔黎做下

像奈子這樣完美

kono

好核酸場拳 BTW 開PO啦

PUSH

wait

新POST